---
slug: plataforma/arm/
title: ARM
description: Te ofrecemos ARM para la supervisión continua de tus activos digitales (superficie de ataque) y para facilitar la identificación de amenazas y vulnerabilidades de seguridad.
keywords: Fluid Attacks, ARM, Superficie De Ataque, Gestion, Activos Digitales, Red, Ciberseguridad, Hacking Etico, Pentesting
banner: asm-bg
image: https://res.cloudinary.com/fluid-attacks/image/upload/v1619634644/airs/product/cover-asm_zcl9ge.webp
template: category
definition: Fluid Attacks reconoce la alarmante situación actual de muchas compañías, en la que sus superficies de ataque se amplían considerablemente a medida que implantan múltiples soluciones digitales que las mantienen en competencia. Una "superficie de ataque" incluye todo el *hardware* y *software* propio y de terceros conectado a Internet en el que se almacenan y manejan los datos de tu empresa. Todo este conjunto de activos digitales puede contener fallas de seguridad o vulnerabilidades que corren el riesgo de ser explotadas por los ciberdelincuentes. Fluid Attacks te ofrece una plataforma de gestión de resistencia a ataques (ARM). Esta está vinculada a nuestro servicio Hacking Continuo para evaluar exhaustivamente tus redes en busca de riesgos potenciales e identificar continuamente las vulnerabilidades de seguridad que necesitan remediación. La plataforma ARM de Fluid Attacks puede ayudar a tu compañía a comprender su exposición y reducir su correspondiente superficie de ataque.
defaux: En términos generales, la gestión de resistencia a ataques tiene un paso inicial que implica detectar todos los activos digitales orientados a Internet (por ejemplo, aplicaciones web, nube, aplicaciones móviles, Internet de las cosas, servidores de correo electrónico) que utilizan algunos de tus datos corporativos. Luego, es necesario clasificar estos activos basándose en características como la funcionalidad y la criticidad empresarial. Después, utilizando índices de seguridad o evaluaciones de riesgo y analítica para todos los activos digitales, priorizamos algunos de ellos cuando buscamos vulnerabilidades a través de *hacking* ético. Como último paso, pero al mismo tiempo generalizado, se debe contar con una supervisión continua de la seguridad de los ambientes y sistemas de red internos y externos, actualizada sobre las vulnerabilidades y amenazas antiguas y nuevas, incluso teniendo en cuenta los activos maliciosos.
---

<div class="sect2">

### Identificación de activos digitales

La supervisión continua en un programa ARM
proporciona a tu empresa una percepción holística
de los activos digitales que existen en tus redes internas y externas,
así como de los posibles vectores de ataque para *hackers* maliciosos.

</div>

<div class="sect2">

### Pruebas de seguridad mejoradas

Los programas ARM son clave para el éxito
de las actividades de *hacking* ético
en tus ambientes de red porque,
además de conocer todos los sistemas involucrados,
estos pueden ser clasificados y priorizados para ser evaluados.

</div>

<div class="sect2">

### Reducción de riesgos de ciberseguridad

Descubrir, supervisar y gestionar los activos digitales de tu empresa
puede ayudar a prevenir la presencia de componentes
y *software* obsoletos y desconocidos.
También puede ayudar a reducir los errores humanos
o los errores de configuración,
las filtraciones de datos y las oportunidades
de que los *hackers* pongan en peligro la seguridad de tu compañía.

</div>
